匯景花園的士被中港車剷左上行人路！！

造低DC9

黄秋生？

狗咬狗

最好撞埋再爆炸

有中港車牌唔一定係大陸人吧
大把中港公司出到兩地牌, 幾十萬至百幾萬一個車牌,唔平架

班dc9平時咁撐支那
而家咪應驗囉

唔關大唔大陸事
中港alphard 普遍駕駛態度惡劣

兩件都係契弟